Chinazi！痴乸線！

Chinazi Chinazi真係個好好聽既名呀

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

721
811
Chinazi

推

好想像

上Twitter推文記得落番tag